咁多巴打百萬年薪 比$188就喊苦喊忽

利申:已交保護費

連登廣告費一個月賺幾十萬
server一個月成本2-3萬
而家加多個vip 預計有2千-3千人買 一次過又賺多幾十萬

有冇掉落馬桶圖

鈔票屬於發鈔銀行所有，市民提款後只擁有該鈔票之使用權，任何人士塗污、毀壞、在鈔票上簽名、或燒毀鈔票都屬違法。

我係唔撚鐘意比佢賺
廣告都唔CLICK

唔係話畀唔起，只係想一個崩都唔益隻撚屌耶撚咋清

邊個話你知唔click就無得賺

按views計架

小朋友唔知load到都計錢

lihkg賺百萬月薪都有可能

有人揸鎗對住你個頭迫你比？

依件事完全反映到連登仔呼吸都要屌嘅習性

小學雞比唔起錢去廣告就屌人可以比錢去廣告

利申：188已比

愈有錢愈孤寒
愈窮愈大洗

我都大概知你係邊類人

就算你買唔買vip都好 連登一樣可以每年每用戶身上賺到200蚊左右廣告費
姐係佢計到盡 點都可以賺夠幾十萬甚至百萬月薪

叻仔，不能同意天多

大個打份好工儲多幾個錢唔好買咩LIHKG+啦，成兩舊水一年，你睇多一萬年廣告就買到樓架啦

搞咩而家出親post都有兩個

冇圖你話捐撚左成副身家出黎都得啦

成兩舊水一年咁貴

夠打工仔食3~4餐普通飯，夠食豪1餐左右啦

咁貴

公道啲講句 vip188蚊一年絕對超值 我地連登萬鳩幾個會員 就算每人比$188一年都係得幾百萬 租server都唔止啦 呢個vip真係冇錢賺 連仔都係求打個和 以非牟利方式為會員提供更好既用戶體驗咋 唔明點解大家會話佢cap水 連仔都要食飯架

Lihkg+:
2/8定律 如果呢20%人全部買188$， 一個月有連仔收94k

廣告費比你好叻叻有8.7$cpm
一千萬個廣告view/mth先得87k

嗯 我睇廣告好了
反正lihkg IT infra 一個月邊洗87k
除非你9洗錢唔識set啦

你自己租隻cloud server quote下幾錢先

咁就唔好嘈人焗睇廣告啦